msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mybombparty\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8-bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mybombparty\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 735947\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: template.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-25 03:29\n"

#: scenes/createRoom.tscn
#: scenes/roomList.tscn
msgid "Create New Room"
msgstr "创建新房间"

#: scenes/createRoom.tscn
msgid "Room name"
msgstr "房间名"

#: scenes/createRoom.tscn
msgid "Create Room!!!"
msgstr "创建房间！！！"

#: scenes/createRoom.tscn
msgid "Back"
msgstr "返回……"

#: scenes/createRoom.tscn
#: scenes/mainGame.tscn
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中……"

#: scenes/createRoom.tscn
msgid "Note!"
msgstr "注意！"

#: scenes/mainGame.tscn
msgid "Enter Word Here..."
msgstr "在此输入单词……"

#: scenes/mainGame.tscn
msgid "Your Input Reflection for Mobile Friendliness"
msgstr "移动端输入反馈将在此显示"

#: scenes/mainGame.tscn
msgid "Exit Room"
msgstr "离开房间"

#: scenes/mainGame.tscn
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: scenes/mainGame.tscn
#: scenes/title.tscn
msgid "Start Game"
msgstr "开始游戏"

#: scenes/mainGame.tscn
msgid "Close Room"
msgstr "关房"

#: scenes/mainGame.tscn
msgid "[b]Word[/b] Definition will be shown here if possible..."
msgstr "如果可能， [b]单词[/b] 的定义将会在这里显示"

#: scenes/roomList.tscn
msgid "Room List"
msgstr "房间列表"

#: scenes/roomList.tscn
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: scenes/roomList.tscn
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: scenes/roomList.tscn
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: scenes/title.tscn
msgid "My Bomb Party Client\n"
"(Godot Edition)"
msgstr "My Bomb Party客户端\n"
"（Godot中文版）"

#: scenes/title.tscn
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: scenes/title.tscn
msgid "Server Host"
msgstr "服务器地址"

#: scenes/title.tscn
msgid "Use secure connection (wss://)"
msgstr "使用安全的链接(wss://)"

#: scenes/title.tscn
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: scenes/title.tscn
msgid "Please enter username and server host!"
msgstr "请输入用户名和服务器地址！"

#: scenes/title.tscn
msgid "Version alpha-3"
msgstr "版本alpha-3 ZH v1"

#: scripts/create_room.gd
msgid "Please enter room name"
msgstr "请输入房间名"

#: scripts/create_room.gd
msgid "Could not connect to server."
msgstr "无法连接到服务器"

#: scripts/main_game.gd
msgid "Last Winner: %s !!"
msgstr "上局胜者： %s !!"

#: scripts/main_game.gd
msgid "Used Words"
msgstr "用过的单词"

#: scripts/main_game.gd
msgid "%s is now typing: '%s'"
msgstr "%s 正在输入：「%s」"

#: scripts/main_game.gd
msgid "'%s' is correct!"
msgstr "%s 正确！"

#: scripts/main_game.gd
msgid "'%s' is invalid!"
msgstr "%s 不正确！"

#: scripts/main_game.gd
msgid "'%s' is already used!"
msgstr "%s 已经用过啦！"

#: scripts/main_game.gd
msgid "Server Connection Lost:\n"
" %s(%d)"
msgstr "服务器连接丢失： %s (%d)"

#: scripts/main_game.gd
msgid "Current Input: "
msgstr "当前输入："

#: scripts/main_game.gd
msgid ""
msgstr ""
""

#: scripts/room_list.gd
msgid "ID: %s | %s | T %d R %d HP %d C %d"
msgstr "房号： %s ｜%s｜时%d奖%d命%d换%d"

